幾多人玩過Undertale

近排番煲咗次，強烈推薦鍾意玩rpg嘅人試下，會喺一次全新嘅體驗，作為一隻小製作嘅game嚟講真喺超水準，劇情，玩法，音樂，創意都超正

sans!!!

佢首bgm megalovania真喺好撚正但喺每次聽都搞到我諗起屠殺end打佢嘅痛苦

隻game真心cls🙈🙈🙈

Indie嘅masterpiece

當我見到個鳴謝先知個作者toby fox先喺cls

咩黎㗎？可唔可以介紹下？

一隻小品rpg game，劇情大概喺講一個人類男仔去到怪物世界嘅一次旅程。

雖然話就話喺rpg，不過主要玩法都喺避開彈幕，好似玩東方咁。但喺隻game嘅吸引之處喺佢嘅創意，佢會打破第四面牆同玩家交流咁，好似deadpool同donki donki會令玩家有種game入面嘅角色好似喺自己面前講緊嘢咁

而bgm更加喺不得不提，每個劇情boss都有自己嘅專屬bgm，仲要每首都有佢獨有嘅特色

劇情就見人見智，有人會覺得大愛左膠，有人會覺得愛與和平 is the best，呢點就好睇人，同埋佢好多美式幽默，未必會引到你笑，我玩嗰陣都會有種條友喺到up mud 9嘅感覺不過整體上嚟講未去好尷尬嘅。

作為一隻rpg，佢未必好似P5咁王道，亦冇好似DQ同FF咁經典，但佢絕對喺一隻與眾不同嘅rpg，喺rpg創新方面嚟講，佢一定稱得上喺超成功嘅小品rpg

係邊到可以玩到？

PC可以去steam買，ps4我之前見過有二手碟，psn都買到

唔該你

Sorry 羊媽
讀咗檔仲傷心

香港好似好少人玩indie game 其實好多都好好玩

英文一般 買咗成年都未的起心肝玩

玩左一陣就冇玩，因為太難玩
利申 ：唔殺人

我都覺，身邊識嘅都喺玩開廠game，冇咩人會去留意Indie game，但喺Indie game有好多喺idea上其實發揮得好過廠game好多，cuphead又喺一隻整得好精良嘅Indie game

其實最後玩一次屠殺end真喺對自己嘅折磨，明明頭個幾周目對啲角色有咗咁深嘅認識，但喺之後就要親手殺晒佢哋

可能巴打唔慣避彈幕game呱，最衰隻game冇得set difficulty，不過其實都未算話好難玩嘅